呢排有d anti-social 嘅感覺

唔知係咪出得少街
一個星期只係出8粒鐘街左右
近排鍾意自己一個打機 睇YouTube
有frd whatsapp搵我 我都會揀人黎覆
唔知係咪喺得屋企多
個人同社會好似分開左
唔想理出面世界嘅嘢
難得今日仲有25粒鐘
瞓埋剩低嘅時間先

今日仲有25粒鐘